究竟今晚去定唔去？

[突發]！緊急呼籲，請勿前往旺角！

邊個可以代表學獨發言

去

叫人唔好去條友係咩事？鬼嚟？

定係唔震乳先係鬼，想義士俾人拉

去睇鬧劇定棟篤笑？

你想去咪去 唔去咪唔去
你係佢契弟咩

依家係有人話旺角有危險喎
唔係我鍾唔鍾意去嘅問題，而係有冇危險嘅問題

有關sir 睇住, 一定去

你自己睇下你標題寫咩

唔識睇內文？明顯係問緊學獨依家official嘅取態係縮定繼續去

你幾時見學獨有講過縮，明明得一條友玩嘢叫人咪去

你代唔代表到學獨先？邊個先係發言人？

咁究竟我信標題定內文呀
你搞清楚想問咩未
究竟去唔去/旺角危唔危險/定問取態

我點知邊條友先係代表學獨
玩嘢條友之前都開咗好多post宣傳架喎
學獨一路冇澄清，咁我就當佢係學獨嘅人架喇喎